(小建議）撤退方法

見之前po過，無乜人應，唯有改下再出。
其實勇武派每次開始就一定行頭，撤就一定行最後。
既然係咁，勇武派有無諗過做多少少將我方傷害減至最少？
小建議，例如撤退個陣，即警犬進攻個陣，警犬會喺我地後方，勇武派可利用警犬鐘意仆街特性，撤退時向後倒油喺地下（唔好買合興旗下油），或者用其他可緩減犬隻速度的物品，例如彈珠、波子等。起馬俾到間多時間老嫩撤退。

推

Push

sorry打擾曬，借一借位

[由今日起去到21號，就係最需要輿論戰既時候]

小心記者都中招，出招前要同記者們講聲